人民日報—連登仔全部都是吃屎狗兒!!

老衲-係狗

又吠？吠夠未

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

佢係你老豆？

你個腦俾蚑那蝗煲壞咗?